# Что обязан сделать КВС при ухудшении метеоусловий до значений, которые не отвечают требованиям для полетов по ПВП
возвратиться на аэродром вылета или выполнить посадку на ближайшем запасном аэродроме, если КВС не допущен к полётам по ППП